學生會食屎呀 傾咩傾

五個訴求 就係咁簡單 唔追究同公開 就同佢傾 你俾位佢覺得有得傾 佢唔食番你轉頭 尋日仲讚緊科大 而家全部都係垃圾 直接講要佢答應五個訴求先同你傾 到時都係問你時間表幾時做 反口即走 而家放生佢有得傾 傾你老母 代表唔到香港人 直情唔傾啦 叫佢自搵二百萬人傾 未俾人撚狗撚夠

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

其實你做乜野姐